# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-21 16:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-21 16:44-0400\n"
"Last-Translator: Linya Huang <linya0405@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/audit/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: lib/editor.inc.php:261
#, php-format
msgid "Welcome to the PHP Weathermap %s Editor"
msgstr "歡迎使用 PHP 天氣圖%s編輯器"

#: lib/editor.inc.php:264
msgid "<b>NOTE:</b> This editor is not finished! There are many features of Weathermap that you will be missing out on if you choose to use the editor only.  These include: curves, node offsets, font definitions, colour changing, per-node/per-link settings and image uploading. You CAN use the editor without damaging these features if you added them by hand, however."
msgstr "<b>注意：</b> 這個小編還沒完呢！如果您選擇僅使用編輯器，您將錯過 Weathermap 的許多功能。 其中包括：曲線、節點偏移、字體定義、顏色更改、每個節點/每個鏈接設置和圖像上傳。但是，如果您手動添加這些功能，則可以使用編輯器而不會損壞這些功能。"

#: lib/editor.inc.php:270
msgid "Do you want to:"
msgstr "您是否要："

#: lib/editor.inc.php:271
msgid "Create A New Map:"
msgstr "建立新地圖："

#: lib/editor.inc.php:273
msgid "Named:"
msgstr "叫："

#: lib/editor.inc.php:277 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1263
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2467
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: lib/editor.inc.php:279
msgid "Note: filenames must contain no spaces and end in .conf"
msgstr "注意：檔名不能包含空格，並且以 .conf 結尾"

#: lib/editor.inc.php:838
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: lib/editor.inc.php:839
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: lib/editor.inc.php:840
msgid "The Operation was successful.  Details are below."
msgstr "該行動是成功的。詳情如下。"

#: lib/editor.inc.php:841
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: lib/editor.inc.php:843
msgid "Click on the map where you would like to move the node to."
msgstr "在地圖上按一下要將節點移動到的位置。"

#: lib/editor.inc.php:844
msgid "Click on the map via which point you want to redirect link."
msgstr "在地圖上按下您要重定向連結的點。"

#: lib/editor.inc.php:845
msgid "Click on the first node for the start of the link."
msgstr "按兩下連結開始的第一個節點。"

#: lib/editor.inc.php:846
msgid "Click on the map where you would like to put the timestamp."
msgstr "在地圖上按下要放置時間戳的位置。"

#: lib/editor.inc.php:847
msgid "Click on the map where you would like to put the legend."
msgstr "在地圖上按一下要放置圖例的位置。"

#: lib/editor.inc.php:848
msgid "Click on the map where you would like to add a new node."
msgstr "在地圖上按下要添加新節點的位置。"

#: lib/editor.inc.php:850
msgid "WARNING: Pressing 'Delete Node' will delete this Node."
msgstr "警告：按「刪除節點」將刪除此節點。"

#: lib/editor.inc.php:851
msgid "Delete Node Confirmation"
msgstr "刪除節點確認"

#: lib/editor.inc.php:852
msgid "WARNING: Pressing 'Delete Link' will delete this Link."
msgstr "警告：按「刪除連結」將刪除此連結。"

#: lib/editor.inc.php:853
msgid "Delete Link Confirmation"
msgstr "刪除連結確認"

#: lib/editor.inc.php:854 weathermap-cacti-plugin-editor.php:489
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:610
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:681
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:774 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2739
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/editor.inc.php:855 weathermap-cacti-plugin-editor.php:606
msgid "Delete Link"
msgstr "刪除連結"

#: lib/editor.inc.php:856
msgid "Delete Node"
msgstr "刪除節點"

#: lib/editor.inc.php:857 weathermap-cacti-plugin-editor.php:409
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: lib/editor.inc.php:859
msgid "Node Actions"
msgstr "節點操作"

#: lib/editor.inc.php:860
msgid "Link Actions"
msgstr "連結操作"

#: lib/editor.inc.php:861 weathermap-cacti-plugin-editor.php:485
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: lib/editor.inc.php:862 weathermap-cacti-plugin-editor.php:487
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: lib/editor.inc.php:863 weathermap-cacti-plugin-editor.php:488
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:607 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2464
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/editor.inc.php:864 weathermap-cacti-plugin-editor.php:486
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:52
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/editor.inc.php:865 weathermap-cacti-plugin-editor.php:609
msgid "Via"
msgstr "通過"

#: lib/editor.inc.php:866 weathermap-cacti-plugin-editor.php:608
msgid "Tidy"
msgstr "整潔"

#: lib/editor.inc.php:867
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: lib/editor.inc.php:872
msgid "Where should Weathermap get data for this link? This can either be an RRD file, or an HTML with special comments in it (normally from MRTG)."
msgstr "Weathermap 應從哪裡獲取此鏈接的數據？這可以是 RRD 檔，也可以是其中包含特殊註釋的 HTML（通常來自 MRTG）。"

#: lib/editor.inc.php:873
msgid "How wide the link arrow will be drawn, in pixels."
msgstr "連結箭頭將繪製的寬度（以像素為單位）。"

#: lib/editor.inc.php:874
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL that will be opened when you click on the link"
msgstr "如果您使用的是“overlib”HTML 樣式，那麼這是當您按兩下連結時將打開的URL"

#: lib/editor.inc.php:875
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL of the image that will be shown when you hover over the link"
msgstr "如果您使用的是“overlib”HTML 樣式，那麼當您將滑鼠懸停在連結上時，這是將顯示的圖像的 URL"

#: lib/editor.inc.php:876
msgid "The bandwidth from the first node to the second node"
msgstr "從第一個節點到第二個節點的頻寬"

#: lib/editor.inc.php:877
msgid "The bandwidth from the second node to the first node (if that is different)"
msgstr "從第二個節點到第一個節點的頻寬（如果不同）"

#: lib/editor.inc.php:878 lib/editor.inc.php:879
msgid "The text that will appear alongside the link"
msgstr "將與連結一起顯示的文字"

#: lib/editor.inc.php:880
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL that will be opened when you click on the node"
msgstr "如果您使用的是“overlib”HTML 樣式，那麼這是當您按兩下節點時將打開的URL"

#: lib/editor.inc.php:881
msgid "If you are using the 'overlib' HTML style then this is the URL of the image that will be shown when you hover over the node"
msgstr "如果您使用的是“overlib”HTML 樣式，那麼當您將滑鼠懸停在節點上時，這是將顯示的圖像的 URL"

#: lib/editor.inc.php:882
msgid "How far from the left to position the node, in pixels"
msgstr "從左邊到位置節點的距離（以像素為單位）"

#: lib/editor.inc.php:883
msgid "How far from the top to position the node, in pixels"
msgstr "從頂部到節點的位置有多遠（以像素為單位）"

#: lib/editor.inc.php:884
msgid "The text that appears on the node"
msgstr "節點上顯示的文字"

#: lib/editor.inc.php:885
msgid "The name used for this node when defining links"
msgstr "定義連結時用於此節點的名稱"

#: lib/editor.inc.php:886
msgid "Change to a different file, or start creating a new one."
msgstr "更改為其他檔，或開始創建新檔。"

#: lib/editor.inc.php:887
msgid "Add a new node to the map"
msgstr "向地圖添加新節點"

#: lib/editor.inc.php:888
msgid "Add a new link to the map, by joining two nodes together."
msgstr "通過將兩個節點連接在一起，向地圖添加新連結。"

#: lib/editor.inc.php:889
msgid "Select a different map to edit, or start a new one."
msgstr "選擇要編輯的其他地圖，或開始一個新地圖。"

#: lib/editor.inc.php:893
msgid "This is where help appears for links"
msgstr "這是顯示連結説明的地方"

#: lib/editor.inc.php:894
msgid "This is where help appears for maps"
msgstr "這是顯示地圖説明的地方"

#: lib/editor.inc.php:895
msgid "This is where help appears for nodes"
msgstr "這是顯示節點説明的地方"

#: lib/editor.inc.php:896
msgid "or click a Node or Link to edit it's properties"
msgstr "或單擊「節點」或「連結」以編輯其屬性"

#: setup.php:208 setup.php:602 setup.php:748 setup.php:755 setup.php:762
#: setup.php:769 setup.php:776
msgid "Weathermap"
msgstr "天氣圖"

#: setup.php:212 weathermap-cacti-plugin.php:476
#: weathermap-cacti-plugin.php:570
msgid "Network Weathermap"
msgstr "網路天氣圖"

#: setup.php:216
msgid "Page style"
msgstr "頁面樣式"

#: setup.php:217
msgid "How to display multiple maps."
msgstr "如何顯示多個地圖。"

#: setup.php:220
msgid "Thumbnail Overview"
msgstr "縮圖概述"

#: setup.php:221
msgid "Full Images"
msgstr "完整圖片"

#: setup.php:222
msgid "Show Only First"
msgstr "僅顯示第一"

#: setup.php:226
msgid "Thumbnail Maximum Size"
msgstr "縮圖最大大小"

#: setup.php:227
msgid "The maximum width or height for thumbnails in thumbnail view, in pixels. Takes effect after the next poller run."
msgstr "縮圖檢視中縮圖的最大寬度或高度（以像素為單位）。在下次輪詢器運行後生效。"

#: setup.php:233
msgid "Hover Graph Default Width"
msgstr "懸停圖預設寬度"

#: setup.php:234
msgid "The default width of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "在連結上顯示的 RRDtool 圖形的預設寬度。"

#: setup.php:241
msgid "Hover Graph Default Height"
msgstr "懸停圖預設高度"

#: setup.php:242
msgid "The default height of the RRDtool Graphs that appear when you over on a Link."
msgstr "在連結上顯示的 RRDtool 圖形的預設高度。"

#: setup.php:249
msgid "Hover Graph Style"
msgstr "懸停圖形樣式"

#: setup.php:250
msgid "When hovering over the Links or Nodes, what style of Graph would you like displayed?"
msgstr "將滑鼠懸停在連結或節點上時，您希望顯示哪種樣式的圖形？"

#: setup.php:253
msgid "Thumbnail Graphs"
msgstr "縮圖"

#: setup.php:254
msgid "Full Graphs"
msgstr "完整圖表"

#: setup.php:258
msgid "Refresh Time"
msgstr "設置/刷新過濾器"

#: setup.php:259
msgid "How often to refresh the page in Cycle mode. Automatic makes all available maps fit into 5 minutes."
msgstr "在迴圈模式下刷新頁面的頻率。自動使所有可用的地圖適合 5 分鐘。"

#: setup.php:262
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: setup.php:263 setup.php:264 setup.php:265
#, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 秒"

#: setup.php:266
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分鐘"

#: setup.php:267 setup.php:268
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: setup.php:272
msgid "Output Format"
msgstr "輸出格式"

#: setup.php:273
msgid "What format do you prefer for the generated map images and thumbnails?"
msgstr "對於生成的地圖圖像和縮圖，您更喜歡哪種格式？"

#: setup.php:276
msgid "PNG (default)"
msgstr "預設"

#: setup.php:277
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: setup.php:278
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: setup.php:282
msgid "Map Rendering Interval"
msgstr "地圖渲染間隔"

#: setup.php:283
msgid "How often do you want Weathermap to recalculate it's maps? You should not touch this unless you know what you are doing! It is mainly needed for people with non-standard polling setups."
msgstr "您希望 Weathermap 多久重新計算一次地圖？除非你知道自己在做什麼，否則你不應該碰它！它主要適用於具有非標準投票設置的人。"

#: setup.php:286
msgid "Never (manual updates)"
msgstr "從不（手動更新）"

#: setup.php:287
msgid "Every Poller Cycle (default)"
msgstr "每個輪詢週期（預設）"

#: setup.php:288 setup.php:289 setup.php:290 setup.php:291 setup.php:292
#: setup.php:293 setup.php:294 setup.php:295 setup.php:296 setup.php:297
#: setup.php:298
#, php-format
msgid "Every %d Poller Cycles"
msgstr "每%d輪詢器週期一次"

#: setup.php:302
msgid "Show Weathermap Help Links"
msgstr "顯示天氣圖幫助連結"

#: setup.php:303
msgid "If checked, all Weathermap pages will include a link to documentation."
msgstr "如果選取中，所有 Weathermap 頁面都將包含指向文件的連結。"

#: setup.php:308
msgid "Show 'All' Tab"
msgstr "顯示「全部」選項卡"

#: setup.php:309
msgid "When using groups, add an 'All Maps' tab to the tab bar."
msgstr "使用群組時，請在標籤欄中添加“所有地圖”標籤頁。"

#: setup.php:312
msgid "No (default)"
msgstr "無(預設)"

#: setup.php:313 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1001
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: setup.php:317
msgid "Show Map Selector"
msgstr "顯示地圖選擇器"

#: setup.php:318
msgid "Show a combo-box map selector on the full-screen map view."
msgstr "在全屏地圖檢視上顯示組合框地圖選擇器。"

#: setup.php:321 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1008
msgid "No"
msgstr "否"

#: setup.php:322
msgid "Yes (default)"
msgstr "是（預設值）"

#: setup.php:326
msgid "Quiet Logging"
msgstr "審核日誌設置"

#: setup.php:327
msgid "By default, even in LOW level logging, Weathermap logs normal activity. This makes it REALLY log only errors in LOW mode."
msgstr "默認情況下，即使在低級別日誌記錄中，Weathermap 也會記錄正常活動。這使得它實際上只記錄低模式下的錯誤。"

#: setup.php:330
msgid "Chatty (default)"
msgstr "健談（預設）"

#: setup.php:331
msgid "Quiet"
msgstr "靜音"

#: setup.php:612 setup.php:783 setup.php:804
msgid "Weathermaps"
msgstr "天氣圖"

#: setup.php:613
msgid "Weathermap Groups"
msgstr "天氣圖組"

#: setup.php:616
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:620
msgid "View Weathermaps"
msgstr "查看天氣圖"

#: setup.php:621
msgid "Edit Weathermaps"
msgstr "編輯天氣圖"

#: setup.php:622
msgid "Manage Weathermap"
msgstr "管理天氣圖"

#: setup.php:626 setup.php:627
msgid "General Administration"
msgstr "總務局"

#: setup.php:628
msgid "Normal User"
msgstr "普通用戶"

#: setup.php:649 setup.php:689 weathermap-cacti-plugin.php:386
#: weathermap-cacti-plugin.php:520 weathermap-cacti-plugin.php:642
#, php-format
msgid "Map for config file: %s"
msgstr "設定檔的映射：%s"

#: setup.php:705
msgid "Choose which weathermap to add to the tree."
msgstr "選擇要添加到樹中的天氣圖。"

#: setup.php:705
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: setup.php:713
msgid "How should the map be displayed?"
msgstr "地圖應該如何顯示？"

#: setup.php:713
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: setup.php:716
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: setup.php:717
msgid "Full Size"
msgstr "完整尺寸"

#: setup.php:790
msgid "View Map Image"
msgstr "查看地圖圖片"

#: setup.php:797
msgid "View Map Thumbnail"
msgstr "查看地圖縮圖"

#: setup.php:811 setup.php:825
msgid "Add Map"
msgstr "添加地圖"

#: setup.php:818
msgid "View Configuration"
msgstr "View 配置"

#: setup.php:832 weathermap-cacti-plugin.php:396
msgid "Edit Map"
msgstr "編輯地圖"

#: setup.php:839 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Editor"
msgstr "天氣圖編輯器"

#: setup.php:846
msgid "Edit Permissions"
msgstr "編輯權限"

#: setup.php:853 setup.php:860 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
#: weathermap-cacti-plugin.php:394
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設定"

#: setup.php:867
msgid "Map Settings Delete"
msgstr "地圖設置刪除"

#: setup.php:874
msgid "Map Settings Update"
msgstr "地圖設置更新"

#: setup.php:881
msgid "Map Settings Add"
msgstr "地圖設置添加"

#: setup.php:888
msgid "Permissions Edit"
msgstr "許可權編輯"

#: setup.php:895
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: setup.php:902
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: setup.php:909
msgid "Delete Map"
msgstr "刪除地圖"

#: setup.php:916 setup.php:923 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1031
msgid "Move Map Up"
msgstr "上移地圖"

#: setup.php:930 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2700
msgid "Move Group Down"
msgstr "下移組"

#: setup.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2694
msgid "Move Group Up"
msgstr "向上移動組"

#: setup.php:944
msgid "Group Edit"
msgstr "組編輯"

#: setup.php:951 setup.php:986
msgid "Group Update"
msgstr "集團更新"

#: setup.php:958
msgid "Activate Map"
msgstr "啟動地圖"

#: setup.php:965
msgid "Deactivate Map"
msgstr "停用地圖"

#: setup.php:972 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:58
msgid "Rebuild Now"
msgstr "立即重建"

#: setup.php:979 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2597
msgid "Change Group"
msgstr "更改組"

#: setup.php:993
msgid "Group Admin"
msgstr "群組管理員"

#: setup.php:1000
msgid "Group Admin Delete"
msgstr "群組管理員刪除"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:330
#, php-format
msgid "PHP Weathermap Editor %s"
msgstr "PHP Weathermap Editor %s"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:336
msgid "Change<br>File"
msgstr "改變<br>檔"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:337
msgid "Add<br>Node"
msgstr "加<br>節點"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:338
msgid "Add<br>Link"
msgstr "加<br>連結"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:339
msgid "Position<br>Legend"
msgstr "位置<br>傳說"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:340
msgid "Position<br>Timestamp"
msgstr "位置<br>時間戳"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:341
msgid "Map<br>Properties"
msgstr "地圖<br>性能"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:342
msgid "Map<br>Style"
msgstr "地圖<br>風格"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:343
msgid "Manage<br>Colors"
msgstr "管理<br>顏色"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:344
msgid "Manage<br>Images"
msgstr "管理<br>圖像"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:345
msgid "Editor<br>Settings"
msgstr "編輯器<br>設置"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:346
msgid "Position<br>---, ---"
msgstr "位置<br>---, ---"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:348
msgid "Select a menu item or either right-click or click on a Node or Link to edit it's properties"
msgstr "選擇功能表項，或者右鍵按下或按兩下節點或連結以編輯其屬性"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:358
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:359
msgid "Re-tidy ALL"
msgstr "重新整理所有"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:360
msgid "Re-tidy"
msgstr "重新整理"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:361
msgid "Un-tidy"
msgstr "不整潔"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:362
msgid "Do Nothing"
msgstr "不執行任何操作"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:364
msgid "mapfile"
msgstr "mapfile"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:368
msgid "action"
msgstr "動作"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:372
msgid "param"
msgstr "參數"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:376
msgid "param2"
msgstr "參數2"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:380
msgid "debug"
msgstr "偵錯"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:383
msgid "See config"
msgstr "查看配置"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:399
msgid "Node Properties"
msgstr "節點屬性"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:413
msgid "Internal Name"
msgstr "內部名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:417
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:421
msgid "Icon Filename"
msgstr "圖示檔名"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:445
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:539
msgid "Info URL(s)"
msgstr "資訊網址"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:451
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:545
msgid "Hover Graph URL(s)"
msgstr "懸停圖形 URL"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:457
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:551
msgid "Graph Template"
msgstr "圖模板"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:461
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:555 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1832
msgid "All"
msgstr "全部"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:476
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:570
msgid "Graph Selector"
msgstr "圖形選擇器"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:490
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:611
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:682
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:775
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:494
msgid "You can modify the Weathermap Node from here.  The Position columns are the X,Y position on the Map.  The Internal Name is the unique ID given to the Node.  The Label is the external name of the Node that you provide to users.  The Icon Filename is the Graphic that you want to represent the Node Object.  The INFO URL is a link that you can provide when clicking on the active Map Node.  The Hover Graph URL's are Cacti or other Graphs URL's that can will appear when hovering over the Node.  The Graph Selector is a helper for selecting Cacti Graphs for the Graph URL's.   There are several other Node properties possible.  However, today we are only supporting those included above."
msgstr "您可以從此處修改 Weathermap 節點。 “位置”列是地圖上的 X，Y 位置。 內部名稱是為節點提供的唯一 ID。 Label 是您提供給用戶的節點的外部名稱。 Icon Filename 是您想要表示 Node 物件的圖形。 INFO URL 是您在按兩下活動映射節點時可以提供的連結。 Hover Graph URL 是 Cacti 或其他 Graphs URL，當滑鼠懸停在節點上時可能會出現。 Graph Selector 是一個説明工具，用於為 Graph URL 選擇 Cacti Graphs。  還有其他幾個可能的 Node 屬性。 但是，今天我們只支援上述內容。"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:501
msgid "Link Properties"
msgstr "連結屬性"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:523
msgid "Data Source(s)"
msgstr "保持數據源不變。"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:529
msgid "Data Source Selector"
msgstr "數據源選擇器"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:535
msgid "Link Width"
msgstr "連結寬度"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:576
msgid "IN Comment"
msgstr "評論"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:589
msgid "OUT Comment"
msgstr "OUT評論"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:615
msgid "You can modify the Weathermap Link from here.  The Maximum Bandwidth refers to the Maximum Bandwidth attainable.  Supported suffixes are K, M, G, and T.  Data Sources is a location where you can add RRDfile locations including some RRDfile math.  See the documentation for that.  The Data Source Selector is a helper for picking Cacti Graphs to represent the target or targets.  Link width is the Width of the link arrow.  The INFO URL is a link that you can provide when clicking on the active Map Link.  The Hover Graph URL's are Cacti or other Graphs URL's that can will appear when hovering over the Link.  The Graph Selector is a helper for selecting Cacti Graphs for the Graph URL's. The IN and OUT Comments appear on the Links with the Links.  There are several other Link properties possible.  However, today we are only supporting those included above."
msgstr "您可以從此處修改 Weathermap 連結。 最大頻寬是指可達到的最大頻寬。 支援的後綴為 K、M、G 和 T。 數據源是可以添加 RRDfile 位置（包括一些 RRDfile 數學）的位置。 請參閱文檔瞭解相關內容。 數據源選擇器是一個説明工具，用於選擇仙人掌圖來表示一個或多個目標。 連結寬度是連結箭頭的寬度。 INFO URL 是您在單擊活動地圖連結時可以提供的連結。 Hover Graph URL 是 Cacti 或其他 Graphs URL，當懸停在連結上時會出現。 Graph Selector 是一個説明工具，用於為 Graph URL 選擇 Cacti Graphs。IN 和 OUT 註解顯示在帶有連結的連結上。 還有其他幾個可能的Link屬性。 但是，今天我們只支援上述內容。"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:622
msgid "Map Properties"
msgstr "地圖屬性"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:627
msgid "Map Title"
msgstr "地圖標題"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:631
msgid "Legend Text"
msgstr "圖例文本"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:635
msgid "Background Image Filename"
msgstr "背景圖像檔名"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:657
msgid "Timestamp Text"
msgstr "時間戳文字"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:661
msgid "Default Link Width"
msgstr "默認連結寬度"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:662
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:674
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:665
msgid "Default Link Bandwidth"
msgstr "默認鏈路頻寬"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:667
msgid "bit/sec in"
msgstr "比特/秒輸入"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:667
msgid "bit/sec out"
msgstr "比特/秒輸出"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:671
msgid "Map Size"
msgstr "地圖大小"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:686
msgid "This dialog controls overall Map Properties.  Supported by the Editor are the following: Title, Legend Text, Background Image, Timestamp Text, Default Link Width, Default Link Bandwidth, and Map Size.  There are several additional Map defaults possible.  But in this version of the Editor, we are only supporting those included."
msgstr "此對話框控制整體地圖屬性。 編輯器支援的包括：標題、圖例文本、背景圖像、時間戳文本、默認連結寬度、默認連結頻寬和地圖大小。 還有幾種可能的附加地圖預設值。 但是在這個版本的編輯器中，我們只支援那些包含的內容。"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:693
msgid "Map Style"
msgstr "地圖樣式"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:698
msgid "Map Defaults"
msgstr "地圖預設值"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:701
msgid "HTML Style"
msgstr "HTML 樣式"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:704
msgid "Dynamic HTML"
msgstr "動態 HTML"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:705
msgid "Static HTML"
msgstr "靜態 html"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:710
msgid "Legend Font"
msgstr "圖例字體大小"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:714
msgid "Node Defaults"
msgstr "節點預設值"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:717
msgid "Node Font"
msgstr "節點字體"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:721
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:759
msgid "Graph Width"
msgstr "圖寬度"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:727
#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:765
msgid "Graph Height"
msgstr "圖形高度"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:733
msgid "Link Defaults"
msgstr "連結預設值"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:736
msgid "Link Labels"
msgstr "連結標籤"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:739
msgid "Bits/sec"
msgstr "比特/秒"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:740
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:741
msgid "None"
msgstr "無"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:746
msgid "Arrow Style"
msgstr "箭頭樣式"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:749
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:750
msgid "Compact"
msgstr "緊湊"

#: weathermap-cacti-plugin-editor.php:755
msgid "Link Label Font"
msgstr "連結標籤字體"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:53
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:54
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:55
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:62
msgid "Grant Access"
msgstr "授與權限"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:63
msgid "Revoke Access"
msgstr "撤銷使用權限"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:266 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:290
msgid "No such file."
msgstr "沒有這樣的檔。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:319
#, php-format
msgid "All Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "所有地圖都在 %0.2f 秒內重建！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Editor directory permissions are not correct!"
msgstr "編輯器目錄許可權不正確！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "The Web Service account must have access to the WeatherMap config directory which it does not have.  Correct this issue, and then relaunch the Editor"
msgstr "Web 服務帳戶必須有權訪問它沒有的 WeatherMap 配置目錄。 更正此問題，然後重新啟動編輯器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:337
msgid "Weathermap Permission Error"
msgstr "天氣圖許可權錯誤"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:451
#, php-format
msgid "The %d Selected Maps have been Rebuilt in %0.2f Seconds!"
msgstr "%d選定的地圖已在 %0.2f 秒內重建！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:486
msgid "Click 'Continue' to delete the following Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following Weather Maps."
msgstr[0] "按兩下「繼續」以刪除以下天氣圖。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:491
msgid "Delete Weather Map"
msgid_plural "Delete Weather Maps"
msgstr[0] "刪除天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:495
msgid "Click 'Continue' to duplicate the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to duplicate following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "按兩下繼續以複製以下天氣圖。您可以選擇變更新天氣圖的標題格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:497
msgid "Title Format:"
msgstr "標題格式:"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:503
msgid "Config File Format:"
msgstr "設定檔案格式："

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:511
msgid "Duplicate Weather Map"
msgid_plural "Duplicate Weather Maps"
msgstr[0] "複製天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:515
msgid "Click 'Continue' to disable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to disable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "按兩下繼續以禁用以下天氣圖。您可以選擇變更新天氣圖的標題格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:520
msgid "Disable Weather Map"
msgid_plural "Disable Weather Maps"
msgstr[0] "禁用天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:524
msgid "Click 'Continue' to enable the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to enable following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "按兩下「繼續」以啟用以下天氣圖。您可以選擇變更新天氣圖的標題格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:529
msgid "Enable Weather Map"
msgid_plural "Enable Weather Maps"
msgstr[0] "啟用天氣地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:533
msgid "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Map. You can optionally change the title format for the new Weather Map."
msgid_plural "Click 'Continue' to Rebuild the following Weather Maps. You can optionally change the title format for the new Weather Maps."
msgstr[0] "按兩下繼續以重建以下天氣圖。您可以選擇變更新天氣圖的標題格式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:538
msgid "Rebuild Weather Map"
msgid_plural "Rebuild Weather Maps"
msgstr[0] "重建天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567 weathermap-cacti-plugin.php:720
msgid "Local Documentation"
msgstr "本地文件"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
#, php-format
msgid "This is version %s"
msgstr "版本 %s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:567
msgid "Weathermap Website"
msgstr "Weathermap 網站"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:697
#, php-format
msgid "Weather Maps [ Run Details: %s ]"
msgstr "天氣圖 [ 運行詳情： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:705 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1188
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1822
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:711 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:908
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:715 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1198
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1842
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:727 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1864
msgctxt "Button: use filter settings"
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:728 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1865
msgctxt "Button: reset filter settings"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:729
msgid "Group Settings"
msgstr "群組設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:730
msgid "Cacti Weathermap Map Settings"
msgstr "仙人掌天氣圖地圖設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731
msgid "Cacti Weathermap Settings"
msgstr "仙人掌天氣圖設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:731 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:934
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild All"
msgstr "重建全部"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:732
msgid "Rebuild all maps now in background"
msgstr "現在在後台重建所有地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:845
#, php-format
msgid "You are using the Boost plugin to update RRD files. Because this delays data being written to the files, it causes issues with Weathermap updates. You can resolve this by using Weathermap's 'poller_output' support, which grabs data directly from the poller. %s You can enable that globally by clicking here %s"
msgstr "您正在使用 Boost 外掛程式更新 RRD 檔。由於這會延遲將數據寫入檔，因此會導致 Weathermap 更新出現問題。您可以使用 Weathermap 的“poller_output”支持來解決此問題，該支援直接從輪詢器抓取數據。%s 您可以通過按兩下此處在全球範圍內啟用此功能%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:855
#, php-format
msgid "Last time it ran, Weathermap did NOT complete it's run. It failed during processing for '%s'"
msgstr "上次運行時，Weathermap 沒有完成它的運行。在處理「%s」期間失敗"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:857
msgid "This <strong>may</strong> have affected other plugins that run during the poller process."
msgstr "<strong>這可能會</strong>影響在輪詢器過程中運行的其他外掛程式。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:859
msgid "You should either disable this Map, or fault-find. Possible causes include memory_limit issues. The log may have more information."
msgstr "您應該禁用此映射，或進行故障查找。可能的原因包括memory_limit問題。日誌可能包含更多資訊。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:918 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1407
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:921 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1411
msgid "Config File"
msgstr "配置檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:924
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:928
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:931
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:937 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:941
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:945
msgid "Accessible By"
msgstr "可訪問者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:948
msgid "Last Duration"
msgstr "最後持續時間"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:952
msgid "Last Runtime"
msgstr "最後運行時間"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:963
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:975
msgid "Click to start editor with this file"
msgstr "按兩下以啟動此檔案的編輯器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:983
msgid "Check cacti.log for this Map"
msgstr "查看此地圖的cacti.log"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:993
msgid "Click to change group"
msgstr "點擊更改組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:999
msgid "Click to Deactivate"
msgstr "點擊停用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1006
msgid "Click to Activate"
msgstr "點擊啟動"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1022 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2685
#, php-format
msgid "%d Specials"
msgstr "%d特價商品"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1024 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2687
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1036
msgid "Move Map Down"
msgstr "向下移動地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1054
msgid "Click to edit permissions"
msgstr "點擊編輯許可權"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1058
msgid "No Users"
msgstr "使用者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1063 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2163
msgid "All Users"
msgstr "所有用戶"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1067
#, php-format
msgid "%s Groups"
msgstr "%s組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1067
msgid "1 Group"
msgstr "1組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1071
#, php-format
msgid "%s Users"
msgstr "%s 名學生"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1071
msgid "1 User"
msgstr "%d 個使用者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1089
msgid "No Weathermaps Found"
msgstr "未找到天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1169
#, php-format
msgid "There is no directory named %s.  You must create it, and set it to be readable by the webserver. If you want to upload configuration files from inside Cacti, then it must be <i>writable</i> by the webserver too."
msgstr "沒有名為 %s的目錄。 您必須創建它，並將其設置為可被 Web 伺服器讀取。如果你想從Cacti內部上傳配置檔，那麼它也必須可以由Web伺服器 <i>寫入</i> 。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1179
msgid "Existing Configuration Files"
msgstr "現有配置檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1194
msgid "Num Files"
msgstr "Num檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1211
msgid "Has Maps"
msgstr "有地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1216
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "設置/刷新過濾器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1217
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除過濾器"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1229
msgid "Create Options"
msgstr "創建選項"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1238 weathermap-cacti-plugin.php:721
msgid "New Map"
msgstr "新地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1241
msgid "Name including the \\.conf"
msgstr "包含 \\.conf 的名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1244
msgid "Source Map"
msgstr "源映射"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1248
msgid "Empty File"
msgstr "空檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1404 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1415
msgid "Create Date"
msgstr "建立日期"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1420
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1425
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1431
msgid "Config Files"
msgstr "配置檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1450
#, php-format
msgid "Add the configuration file %s to Weathermap"
msgstr "將配置檔%s添加到 Weathermap"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1461
msgid " Copy"
msgstr "複製"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1463
#, php-format
msgid "Duplicate the configuration file %s and add to Weathermap as %s"
msgstr "複製配置檔%s並按%s添加到 Weathermap 中"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1468
#, php-format
msgid "View the configuration file %s in a new window"
msgstr "在新視窗中檢視設定檔%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1477
msgid "NOTE: Already in use. Click duplicate to create a new file."
msgstr "注意：已在使用中。按兩下複製以創建新檔。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1495
msgid "No files were found in the configs directory."
msgstr "在 configs 目錄中未找到任何檔。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1514
#, php-format
msgid "The path %s is not in the config directory."
msgstr "%s路徑不在配置目錄中。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1519
#, php-format
msgid "Preview of %s"
msgstr "%s預覽"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1536
#, php-format
msgid "The path %s does not appear to exist in the config directory"
msgstr "config 目錄中似乎不存在路徑 %s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1559
msgid "Path mismatch"
msgstr "路徑不匹配"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1593
msgid "(No Title)"
msgstr "(無標題)"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1721
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was created using config file %s"
msgstr "名稱為 %s 的新地圖是使用配置檔 %s 創建的"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1736
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to create the config file %s"
msgstr "名稱為 %s 的新地圖無法建立設定檔%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1740
#, php-format
msgid "The new Map with the name %s was unable to locate the config file %s to copy"
msgstr "名稱為 %s 的新地圖無法找到要複製%s配置檔"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1814
#, php-format
msgid "Weathermap Permissions for Map [ %s ]"
msgstr "地圖的天氣圖許可權 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1828
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1833
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1834
msgid "User Groups"
msgstr "用戶群組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1838
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:1859
msgid "Has Permissions"
msgstr "有許可權"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2112
msgid "Users or Groups"
msgstr "使用者或組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2122
msgid "Account Type"
msgstr "帳戶類型"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2125
msgid "User/Group"
msgstr "單擊“繼續”將以下用戶組複製到新用戶組。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2128
msgid "Login Realm"
msgstr "登錄領域"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2131
msgid "UID/GID"
msgstr "UID/GID介面"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2135
msgid "Full Name/Description"
msgstr "姓名/描述"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2138
msgid "Allowed"
msgstr "允許"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2159
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2161
msgid "User Group"
msgstr "使用者組類"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2169
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2171
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2173
msgid "Web Basic"
msgstr "Web Basic"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2175
msgid "LDAP/AD"
msgstr "LDAP/AD型"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2185
msgid "Not Permitted"
msgstr "指定模板或來賓用戶不允許更改用戶名。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2187
msgid "Permitted"
msgstr "指定模板或來賓用戶不允許更改用戶名。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2195
msgid "No Users have Access to this Map"
msgstr "沒有使用者有權訪問此地圖"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2218 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2296
msgid "Global Settings [ All Maps ]"
msgstr "全域設定[ 所有地圖 ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2220
msgid "There are no Settings for All Maps yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right, or choose a single Map from the management screen to add Settings for that Map."
msgstr "目前還沒有針對所有地圖的設置。您可以通過按右上角的加號“+”來添加一些，或者從管理螢幕中選擇單個地圖來添加該地圖的設置。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2236
#, php-format
msgid "Edit Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "編輯群組設定 [ 群組： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2238
msgid "There are no per Group Settings for this Group yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "此組尚無每個組的設置。您可以通過按右上角的加號“+”來添加一些。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2257
#, php-format
msgid "Edit Map Settings [ Weathermap: %s ]"
msgstr "編輯地圖設定 [ 天氣地圖： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2259
msgid "There are no per Map settings for this Map yet. You can add some by pressing the plus sign '+' in the top-right."
msgstr "此地圖尚無每個地圖的設置。您可以通過按右上角的加號“+”來添加一些。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2273
msgid "Usage Notes"
msgstr "頁面名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2280
msgid "All Maps in this Group are also affected by the following Global Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "此群組中的所有地圖也受到以下全域設置的影響（組覆蓋全域，地圖覆蓋組，但兩者都覆蓋地圖配置檔中的 SET 命令）"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2288
msgid "This Map is also affected by the following Global and Group Settings (Group overrides Global, Map overrides Group, but BOTH override SET commands within the Map Config File)"
msgstr "此映射還受到以下全域和組設置的影響（組覆蓋全域，映射覆蓋組，但兩者都覆蓋映射配置檔中的 SET 命令）"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2473
#, php-format
msgid "Group Settings [ Group: %s ]"
msgstr "組設置 [ 組： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2300
msgid "No Group"
msgstr "群組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2449
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2307 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2378
#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2456
msgid "Value"
msgstr "值"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2314
msgid "Edit this definition"
msgstr "編輯此定義"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2324 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2708
msgid "Remove this definition from this Map"
msgstr "從此地圖中刪除此定義"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2350
msgid "Back to Group Admin"
msgstr "返回群組管理員"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2354
msgid "Back to Map Admin"
msgstr "返回地圖管理員"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2396
msgid "No Settings Found"
msgstr "未找到設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2439
msgid "Map ID"
msgstr "地圖ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2444
msgid "Setting ID"
msgstr "設置ID"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2452
msgid "The name of the map-global SET variable"
msgstr "map-global SET 變數的名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2459
msgid "What to set it to"
msgstr "將其設置為什麼"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2471
msgid "Global Setting for all Maps"
msgstr "所有地圖的全域設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2475
#, php-format
msgid "Map Setting [ Weathermap: %s ]"
msgstr "地圖設定 [ 天氣圖： %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2575
#, php-format
msgid "Edit Map Group for Weathermap [ %s ]"
msgstr "編輯天氣圖的地圖群組 [ %s ]"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2580
msgid "Choose an existing Group"
msgstr "選擇現有組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2602
#, php-format
msgid "Or Create a New Group using the %s Group Management interface %s"
msgstr "或者使用%s組管理介面建立新組%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2617
msgid "Adding a Group"
msgstr "添加組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2624
#, php-format
msgid "Editing Group: %s"
msgstr "編輯群組：%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2635 weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Group Name:"
msgstr "群組名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2639
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2641
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2654
msgid "Edit Map Groups"
msgstr "編輯地圖組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2656
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2666
msgid "Rename this Group"
msgstr "重新命名此組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2675
msgid "Edit Group Settings"
msgstr "審核日誌設置"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2722
msgid "No Groups are defined"
msgstr "未定義任何組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2730
msgid "Rename Weathermap Group"
msgstr "重命名 Weathermap 組"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2731
msgid "Enter a new name for the Weathermap Group."
msgstr "輸入 Weathermap 組的新名稱。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2734
msgid "New Group Name"
msgstr "新群組名稱"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2740
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2836
#, php-format
msgid "The New Map File name %s already exists!"
msgstr "新地圖檔名%s已存在！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2847
#, php-format
msgid "New Map file %s created from %s"
msgstr "從%s建立的新地圖檔%s"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2849
msgid "The Source Map File name is not readable or does not exist!"
msgstr "源映射檔名不可讀或不存在！"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2853
#, php-format
msgid "New Map file %s created."
msgstr "%s創建新的地圖檔。"

#: weathermap-cacti-plugin-mgmt.php:2856
msgid "You must include a Map File name to Create"
msgstr "您必須包含要建立的地圖檔名"

#: weathermap-cacti-plugin.php:393 weathermap-cacti-plugin.php:400
msgid "Return to Main Page"
msgstr "返回主頁"

#: weathermap-cacti-plugin.php:395
msgid "Map Permissions"
msgstr "地圖權限"

#: weathermap-cacti-plugin.php:414 weathermap-cacti-plugin.php:665
msgid "This map hasn't been created yet."
msgstr "此地圖尚未創建。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:446
msgid "Manage Maps"
msgstr "管理地圖"

#: weathermap-cacti-plugin.php:480
#, php-format
msgid "Network Weathermaps [ %sAutomatically Cycle%s ]"
msgstr "網路天氣圖 [ %s自動迴圈%s ]"

#: weathermap-cacti-plugin.php:528
msgid "(thumbnail for map not created yet)"
msgstr "（ 尚未建立地圖縮圖 ）"

#: weathermap-cacti-plugin.php:532
msgid "(Live View)"
msgstr "（即時取景）"

#: weathermap-cacti-plugin.php:541 weathermap-cacti-plugin.php:695
msgid "You Have No Maps"
msgstr "你沒有地圖"

#: weathermap-cacti-plugin.php:544
#, php-format
msgid "To add a map to the schedule, go to the %s Manage...Weathermaps page %s and add one."
msgstr "要將地圖添加到計劃中，請轉到%s管理...天氣圖頁面%s並添加一個。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:572
msgid "Network Weathermaps"
msgstr "網路天氣圖"

#: weathermap-cacti-plugin.php:592
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps in this group."
msgstr "顯示%s %s的%s %s。迴圈此組中所有可用地圖。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:594
#, php-format
msgid "Showing %s %s of %s %s. Cycling all available maps."
msgstr "顯示%s %s的%s %s。迴圈所有可用的地圖。"

#: weathermap-cacti-plugin.php:716
#, php-format
msgid "Powered by %s PHP Weathermap Version %s %s"
msgstr "Powered by %s PHP Weathermap 版本 %s %s"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Go to the map management page"
msgstr "進入地圖管理頁面"

#: weathermap-cacti-plugin.php:719
msgid "Weathermap Management"
msgstr "天氣圖管理"

#: weathermap-cacti-plugin.php:795
msgid "Weathermap Filter"
msgstr "清除過濾器"

#: weathermap-cacti-plugin.php:804
msgid "Map to View"
msgstr "地圖到檢視"

#: weathermap-cacti-plugin.php:909
msgid "All Maps"
msgstr "全部地圖"
